［元朗］究竟啲突發活動邊個係攪手

琴晚元朗 十點半 出現左少量人 （不足三十）
十一點半開始 狗就出動 之後仲有手足被捕
可唔可以唔好咁 同是元朗仔覺得好唔開心

對唔住
啱啱先出返嚟